英超8隊集體圍剿曼城！幕後策劃球會竟然是……

曼城面臨歐戰停賽

曼城被歐洲足協禁止參加歐戰兩年，曼城已經提起上訴。《每日郵報》此前報導，除了曼城和錫菲聯，英超前10名的裡的其他8家球隊，聯名要求曼城在上訴期間不得參加歐聯比賽。

《鏡報》的最新報導稱，曼城方面認為這次上書活動是阿仙奴發起的。

此前英媒消息稱，除了曼城和錫菲聯兩家球隊，英超目前前10名中的8家聯合要求曼城在上訴期間，不得參加歐聯比賽，但當時的報道沒有提到是哪間球會發起的活動。《鏡報》稱，曼城老闆通過多個可以信賴的消息源求證，相信阿仙奴是這次聯名活動的幕後策劃者。

值得一提，按照目前英超的積分，利物浦已經確保了歐聯資格，他們最終亦加入到上書活動，讓曼城感到很氣憤。其他球會有爭奪歐戰資格的利益衝突，但利物浦實際沒有這種困擾，參與抵製曼城的活動，讓曼城方面難以理解。

《鏡報》還表示，曼城與利物浦，阿仙奴的關係都很緊張，已經持續了多年了。

莫非係爺爺之計

因為多哥佬？

曼聯都合理啦 利狗咁做真係損人不利己

報返上年仇
97分都唔比人贏

史達寧25我痢點會放過佢

快啲學PSG咁高價買阿狗啲人報仇

痢見自己就快失落英超 搵其他人陪葬

歐聯少隊強隊wo，都算利己

歐聯嘅曼城邊到強

可能係逼曼城唔可以投取消今屆英超

死阿狗自己冇歐聯要拉埋我鏝落水

獌狗最撚驚同市鏝拎埋歐聯之後自己就抬唔起頭，咁撚重私心，獌狗可謂賤種中嘅賤種

利記唔係為利益係為公義

爺爺遺計

點會唔利己，爭聯賽最大敵人係曼城，佢無歐洲賽踢，增兵都難啲

都係既 阿狗年年送分比曼城

得罪你牙阿狗？

利物浦已經確保了歐聯資格，他們最終亦加入到上書活動，讓曼城感到很氣憤。

益咗熱獌

利記幾貼地 又唔做中立能

達蛇做得好！

我地贏左3次 要驚佢贏1次？
Ching 數學係咪連2都無？

搞到我地攞少3次英超，唔撚洗還咩

Kolo toure
Adebayor
Nasri
Clichy
Sagna

其實真係得罪左佢地

基治

從生意角度曼城老闆一定得罪牙狗老闆
本來當牙狗生金蛋既雞 依家變到冇金蛋生仲要比錢醫

係多哥佬姐
禾地鏝同阿友好的

無咩邊個值得高價

其實18/19年英超排第5嘅係阿仙奴
如果19/20聯賽成績最終唔唔計
下年歐聯好大機會用上屆排名定資格
咁ban左鏝 妓就係最後贏家

鏝雖然無財大氣粗,但佢咁屈錢法根本球會公敵嚟

鏝冇歐賽踢隨時星散 成個英超都有雞執 何樂而不為

依家曼城都已經係曼市一哥啦
獌自己入唔到前四咪唯有咁
兩年入唔到歐聯蝕幾多

都比唔上一個雲佩斯啦

On9 今年16強暫時得我鏝贏波 其他輸撚晒
讓比其他隊踢棧影衰英超

聽講今季取消

幫第5名發聲

其他球會有爭奪歐戰資格的利益衝突，但利物浦實際沒有這種困擾，參與抵製曼城的活動，讓曼城方面難以理解。

利狗真係超級私怨撚，唔關佢事喺度做架兩

你隊西波有邊個位值得買
我鏝每個位都屌打你地

有曼聯唔出奇呀而家積分榜嘅走勢同車路士咬到咁緊
萬一真係上訴成功 下年又冇歐聯
歐霸幾時開得返有遙遠無期

佢地係一班好小氣嘅人

可能係UaE對qatar油長呢

今季曼市二哥三殺大佬

抵死猁狗除晒褲都攞唔到英超

舊年飛機唱哂歌有無覺得自己唔啱

留低呢隊人腳先係對阿狗最大懲罰